點解重可以有人撐林子賤🤣🤣

反到無哂理智😩